大家點睇仆街雙面人？

有冇啲朋友係咁？

其實有幾多個人可以對所有人都一個樣 ？

對咩人咪用咩態度同佢地相處

淨係講對呀爸呀媽同朋友都可以好唔同

廢

我幾十面人

大把人雙面人啦